有冇人同我一樣 已經冇晒物慾

見到商場全部名牌 全部都係物質 覺得好想嘔
食野求其簡簡單單已經覺得唔錯 見到太高級既餐廳會覺得好奢侈 又係好想嘔 已經唔想再浪費金錢係呢啲所謂物質身上 一個社會五光十色但係背後有一個咁腐敗既社會 唔知人生仲有咩野所謂既高生活品質值得去追求 反而每一刻都好想為一齊抗爭既手足可以付出多啲 係戰場上 反而搵到一個值得追求既精神
除左目的係要政權跪低之外 望住一堆有共同理想目標既手足 既同路人 呢種滿足 係遠超過所有透過物質或食物換取返黎既滿足 而金錢上既損失 完全冇乜感覺 反而見住手足被拉 仲要比班仆街藍絲放大頭相上網 個種心痛同難過 係唔會有任何東西既失去可以痛苦得過咁

淨係想洗錢比前線

一個咁繁榮 咁富裕既社會 但係精神層次竟然咁低 一個二個仲係不斷享受吃喝玩樂買

香港人已經無得揀

比藍絲打？報警等於幫佢call馬，你一係私了，一係柒下柒下咁走，call黑警係最on9既做法，解決唔到之餘仲要激撚死自己，分分鐘比人打多鑊

告暴動罪？即係迫你地唔好出黎，一係就留係屋企，一出黎就告你暴動，如果係咁既話，請出黎既人諗下你應該要點做
以前可能大家唔想犯法所以做和理非，依家佢就係連和理非都唔撚比你做，然後直接將香港變新疆

想課神裝比自己

陪審團行使否決權無需理由

係 寧願買多啲物資 捐比文宣手足登報 網台
仲好

沉醉喺吃喝玩樂既生活而唔追求人性既真善美亦證明咗個一群人都唔足以稱得上智慧生物

唉 唔想香港窮得只剩下錢

有時真係寧願訓係條街道 陪住手足 都唔想高床軟枕 但係蓋住自己既良心

其實我地已經搵到贏嘅方法

借個位

已經無咩心機去玩去食

雖然每次出到黎都好辛苦好攰
但係係場上先搵到自己係呢個社會存在既意義
就係因為身邊有你地呢班手足

有時唔係想批評人地繼續若無其事咁生活 唔係想鬥慘 但有時真係睇住每一個片段 食緊咩都完全冇味
完全冇心機

究竟邊度眾籌幫佢地抗官司 好想知道點樣可以幫到佢地既家庭

星火同盟

對買gear 好有物慾...

有啊 無物慾無食慾咗個幾月了

8.5全民罷工 今次到我哋和理非主場 唔好比個垃圾港共政權睇死我地 - 分享自 LIHKG 討論區
幫手推上熱門
義士 同罷公
兩邊一齊推
陪審團否決權
我願意罷工

減少無謂消費

agger

一齊捐錢！！
[支援義士途徑] 我今日捐咗喇 你捐咗未？

仲有班on9成日諗住返工

我盡量唔喺香港買嘢，買嘅盡量上網買

Sor 錯手負皮
我想講香港比我既感覺一直係禁。窮得只有錢

6.9之後除咗食飯同物資 車錢 眾籌
無用過錢

一樣 剩係買左條褲 因為發夢個陣條褲爆開左

減少/凍結本地消費

依段日子每一個人嘅心情都唔好，而我覺得自己開始有唔妥。

情緒好差，無論係社會上嘅事，望見45個手足比人告 ，真正生事嘅白衫安然無恙，好嬲同時亦充滿無力感、朋友因為依件事到離婚嘅邊緣、屋企人每一次都衝到好前，明明一把年紀好擔心佢會受傷、再加上學業嘅壓力，我好攰 好辛苦。

每次望到啲social media，我會覺得嘔心。每次朋友grp 傾香城online，我好反感，好大壓力。明明我支持香城online，但就疲累到好抗拒。我好辛苦，好攰，好怕自己會閂機，好想喊，我唔知自己仲可以做到啲咩。

本身已經無乜機會向上流嘅香港，依家再加上唔屬於香港人嘅香港，不如我自己閂機算啦好嗎。

最慘係啲後生仔，簽約供三十年樓
平時消費又keep住加價剝削

我主張應該組成番香港人經濟群體互助
支持同理念既人生活，互相提供所需，減低生活成本

想課神裝比自己x2 好想要60921

全民8月5日大罷工！
五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭！

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私咁，過埋2047都死左啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭

最重要裝備自己
唔好因為冇左某 D 野令自己一無所有

當一個城市變到咁，就算幾有錢都無用

same

完全一樣

真係估唔到呢句野用到今日都仲咁中

6月開始到而家除左食飯同買gear之外冇用過錢
但都冇曬錢

聽朝九點，西灣河東區法院，聲援義士。

大家 如果到左2月 財政預算案
做到612 71既行動 政府將會冇晒錢
呢個係對政府致命一擊

唔報警啦梗係,

冤有頭, 債有主,

邊個搞事就邊個受返,

就係咁簡單,

講完

點會呢 我啲錢用曬黎選購裝備

咁激烈

千萬唔好自己閂機啊
一日未成功都仲需要你
唔好再加一
要齊上齊落

推

周圍大減價都唔想買野
一千幾百可以買到心頭好
但呢舊錢可以幫前線買到更好嘅裝備

食慾都冇乜

性慾都少左

係，唔會追牌子野，食飯唔會食貴野，會自己煮
成個人心態沈實平穩咗但又比以前更滿足

好明顯大家都進化左 唔再停留係物質慾望既層次

傳統社會教你追經濟, 唔好理任何野

物質 娛樂 刺激 不斷洗鳩大家既腦
大家 對住呢啲冷冰冰既野 仲未厭？

世界上好似得華人賤種先係咁
永遠只停留係口腔期

低等生物

呢個真

影低咗佢郁手先就可以開佢波 等佢自己call狗

近排冇囉

咁就啱了 我哋盡量要減少無謂嘅消費,留返啲錢支持義士
況且嗰啲大財團好多都唔支持年青人，佢憑咩賺我哋啲錢

唔只冇晒物慾，隻手仲會控制唔到咁瘋狂開連登同睇新聞睇live

我會罷工
——————————

堅持五大訴求 拒絕警黑勾結

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

我都係 無時無限都準備緊邊度要人即刻聲援

same
兩個月冇買過新衫褲鞋化妝品護膚品
完全冇興趣..

證明香港新一代已經進化到接近歐美人

當一個城市變成咁 幾有錢都無用

港女你好野
絲打素顏都一定靚過晒班化濃妝 掛住行街shopping 飲飲食食既超港女

［香城ONLINE升級之路］地方的旗手需要支援

為咗香港，8月5號我會罷工，你呢？